# Arch-script
## Данный скрипт лучше всего совместим с [Arch Linux GUI](https://archlinuxgui.in/)
Скрипт для автоматизации рутины после установки Arch Linux

Для запуска скрипта введите в терминале следующие команды:

- sudo pacman -Sy git
- git clone https://codeberg.org/Lintech/Arch-script
- cd Arch-script
- sh arch.sh
